(台測)惡靈瑪麗安

啊~~~死黑警~~~又唔做嘢又唔讀書
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM

故事聚焦在年輕的小說家艾瑪身上，她發現自己比下個恐怖故事一一成真，如今她回到故鄉，面對自己寫作靈感的源頭，同時也一一揭開了過往的恐怖故事。一再反覆做著惡夢的她，發現恐怖經歷原來是有原因的，她將帶著觀眾，打開故鄉深藏在黑暗中的鬼故事。

7 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵